如果班廢老話美國流感都死幾千人點點點嘅話 比佢地睇呢張圖

藍屍：我唔信 只信黨 唔會中黃屍圈套

八成60歲以上老人

藍絲會話
咱們14億人，死多人d有咩出奇

牙sir話都係外國勢力嘅陰謀呀
我深相世界係要淘汰呢啲垃圾